（突發）警務處處長極可能係法國間諜

1999年，盧偉聰獲得刑事部推薦，被借調往法國里昂國際刑警組織秘書處出任聯絡主任，負責促進國際警務合作、統籌國際警務調查、籌辦國際會議及培育訓練、於成員國要求協助時作出回應、推行各項工作計劃及就特定的題目作出研究、就特別的執法項目成立工作小組，包括亞洲資訊科技罪行工作小組、籌辦訪問成員國的海外行程以國際刑警組織代表身份出席國際會議。2002年，盧偉聰晉升為高級警司；期間，國際刑警組織要求延長盧偉聰的任期至2002年年中，並且擢升他為亞洲及南太平洋區助理處長，為首位亞洲人出任國際刑警組織處長級職位

想分化我地香港，請通知反修例大聯盟

push

咁撚狗

推